## Описание
Приложение, предлагающий один из случайных фильмов, перечень которых хранится в файле "strings.xml".
По нажатию на кнопку в текстовое поле выводится случайный фильм из имеющихся. Фильмы не повторяются, если они помечены как "просмотренные", если фильмов больше нет, то появляется соответствующее сообщение. Имеется кнопка сброса списка "просмотренных фильмов", чтобы приложение снова их показывало.

![Пример 1](rndf1.jpg)

![Пример 2](rndf2.jpg)

![Пример 2](rndf3.jpg)

![Пример 3](rndf4.jpg)